 針對桃園八德合宜住宅案爆發桃園縣副縣長葉世文收賄案，桃園縣政府表示，該案除了跟遠雄解約外，未來此案出售比例也將由9成降至6成，出租比例由1成提高至4成，出售部分附買回機制。 桃園縣政府官員表示，八德合宜住宅確定解約將重新招標，同時立即檢討修正原合宜住宅政策。 至於社會住宅部分，桃園縣政府表示，除了八德地區提供400戶出租住宅，下半年並推動選定區段徵收土地，預計可以提供700戶社會住宅，及開始規劃機場捷運A10、A20、A21站周邊和未來航空城範圍內土地，預計提供約8000戶社會住宅。 至於土地如何取得，縣府表示，將加速檢討縣內軍事用地，取得公有土地，廣建社會住宅。